有無諗過黑警其實由頭到尾無諗過攻入去？

好似上次中大咁 都係因分化自動解散
警方不需費力取返主要幹道

警狗要攻入去一定攻到
但若有學生視死如歸 雙方必有死亡
就等如 六四 發生
中共真心願意賠上咁辛苦改善落黎既現象？

我預計 晏啲 警狗會徹退
俾機會理大啲人散
到時一樣不費一兵一卒
再拎返主要幹道

各位 ycore 走到ycore走到 ycore 走到

就係想引班手足岀去姐

中共宜家咩都唔會怕

天真到....

咁又點?
同你賭大細啊而家?
手足嚟㗎
拉

香港人肯覺醒未

去理大救人

拎裝甲車攻撚左一晚同我講無諗住？

講左 N 次

理大今次無 補給線

唔可以再用 中大守城既防守思維

新一哥呀

嗰架俾人燒咗嘅裝甲車就係想攻入去
諗住撞示威者

攻硬 唔係做乜咁多散水黨 因為理大唔肉中大

用「水」為理大解圍

理大周圍、全香港各區

立即！開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水

向目標射水

重要事情要講三次
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水

係呀係呀，用機關槍基本上殺曬添你都on 撚鳩

中共有閪形象咩

中共係雜種稱帝後仲有咩形象

我認為班狗係克意進攻大學
引晒各路勇武過黎守, 將戰區由街頭移至大學
班狗唔係唔想攻, 而係俾時間你聚集再一網打盡
上次中大無攻到係校方真係做到野
今次理大校方主動通報, 班狗無可能會退

你識讀心術？
如果今次強攻點算？玩撚完啦

唔會鬧你 不過正如樓上巴打咁講唔會攞手足去賭呢一鋪

係消耗緊理大手足資源同體力，入面嘅手足行動左超過12個鐘

啲裝甲車係咁上前喎。。。
唔係火魔 應該攻入左

就算劇本係咁都要救
存地失人 人地皆失
存人失地 人地皆得
手足先係勝利根本
那怕狗隻係有1%會進攻都要救
我唔在乎佔有咩位置
流水左咁耐咩地方未佔過

5分拉

唔止攻入
你轆死晒啲學生

人命最重要

I mean "係轆死"

中文退場講成分化, 已經唔駛睇落去

Push

如果炳強真係發官威。。。。唔敢講唔攻

黑警攻唔攻都好
支持抗爭嘅人都應該嘗試去救
否則等同與勇武割席

唔會 頭先裝甲車已經去到rb 前

一睇就知唔係
想攻既 點會後面啲兵係定定

散就一撚定
不過就救到人先
仲想引人留守

拉

去救左先啦 人命無如果架

睇人數睇成本黎恰咋on9
就算一陣撤都係交更

預計？計錯一步殺幾百

食屎啦你
總之去圍

當然救 但係只係諗下
救係唔係就係黑警想我地做既野

拉！無人性！

純粹真心 估下對方諗法
無意叫人留守
非常尊重前線決定

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

人去冇用紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

理撚得攻唔攻 救左先算

有頭都尾都無能力佔條路一世 咩叫一火廢一兵一卒攞番
幾個月d狗一隻訓醫院都未見過
就算強攻入去唔見得會有傷亡

頭先幾乎裝甲車碌人

就係因為香港太多散水撚

想撞散佢地陣

理大係最後一個據點
之前暴大城大侵大一定有唔少勇武過左去
狗根本就認為理大集中晒主力嘅勇武喺度
所以狗一定要拉晒
就算唔攻入，都圍到你斷水斷電斷煤氣自己出黎投降
拉晒後再入侵手足手機拉埋其他勇武

所以今晚救唔到
再拖一日就無得救

拉

岩呀
等佢地屠左入面之後先黎後悔點解當晚唔出

雜總已經下咗命令強攻

唔好發夢

救人啊！屌你老母 重得閒分析班狗既心路歷程

咁窄既地方攻入去 仲有咁多火魔
一定好激烈
當然好難佔一世
純粹係警狗角度諗

中大太大人又多佢攻唔撚到咋
理大得幾百人佢要攻一定攻到

要推散 點解慢慢開 唔一野衝
仲要係正前面停

佢都係想開返紅隧姐 俾佢開囉

一定要守住POLY

你都傻傻地。
咁但係萬一佢真係攻入去咁點?
估? ，唔好做任何assumptions。

形象呢個冇用嘅嘢佢哋唔會再關心

只有錢同利益先會觸動到佢哋神經

今次冇

諗乜撚呀，救左人先啦

唔好諗得咁樂觀

我一直都覺得係賭博

但係係一個贏面幾大嘅賭博

共產黨唔會敢搞64 2.0

唔好咁天真

唔信

on9 你知唔知啱啱有成數萬人是nathan rd
趕著出嚟驅散

攻入去就一定係困獸鬥，未必一定攻，點都保持冷靜先

天真到

今晚係新一哥之戰
佢唔會咁易比手足走到
每場戰役都要預最壞打算
永遠用以前嘅經驗當班狗唔識變
輸嘅永遠係自己

你試吓代入佢哋，明知大部分最勇武嘅前線都喺入面，你會唔會放過呢個機會

老豆搵仔出埋聲 佢地仲唔出盡力屠殺咩

又陰毛論

求下大家一齊出黎救救poly手足

請美國牧師去POLY 開 LIVE

佢快唔到 , 地面太凹凸

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

唔攻呀, 圍撚住你射之麻

h

要作最壞打算呀，佢有權放你但亦有權全捉

其實fc ed ？，我一直見人傳

天真到 日日都有人講訂死線

天真得只有你

話撚知你 去咗先

圍點打援姐

你唔知佢凌晨會唔會攻

希望係 最緊要手足冇事

已被包圍之後只有死守 / 投降 只得兩條路。

理大人分析過
理大環境同中大好唔同

唔攻淨圍都好難守

總之要救 其他野唔猜測

推

希望你係岩
唔想聽朝bin你c

強攻班狗都好大損傷

狗黎架 點會識諗咁多野 佢地淨係識發洩

希望係

佢地而家唔攻係等緊凌晨咋
等緊你呢啲中計撚安心訓哂覺咪攻囉
到時發生咩事冇人知
聽日起身
咦poly啲學生去哂邊

今日想用銳武強攻
不過反被燒傻左

poly u有居高臨下嘅優勢，相當難攻，
而且一定係消耗戰，
所以圍poly整戰爭場面，
攞埋新武器音波車，比tvb發揮，
交返區選針對銀髮廢老同藍絲嘅功課。
再假道滅虢，用感情po圈各區前線勇武，
放線引誘救poly 圍困嘅學生。
或者真正目標，係再圍捕呢啲明知無地理優勢、無物資後勤而冒死嘅死士，
呢個唔係陰謀，係陽謀。

但係，當我望到poly嘅手足撐得咁辛苦，
我無辦法忍受自己翹埋雙手。
我本來係mk開花，
最後毅然同其他旺角手足一齊打落去poly。
我只係一個普通嘅大學男仔，
不過想表達，齊上齊落，唔係靠把口

今次是認真的。加上上次校長在前線，一行車阻礙popo增援。今次沒有。

老豆:

😭admin你好 我唔係報料㗎
但係頭先佐敦幾百個手足 有個女仔係咁叫人唔好去Poly救人 係佐敦開花
之後水炮車入嚟所有手續散晒啲人唔知去晒邊
可唔可以叫佐敦頭先嗰幾百個手足一齊去Poly救人

人去冇用佐敦里紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

錯
今次一定會攻
因為中大已經無左
吐露港同東鐵吐露港段已經無問題
依家黑警係志在取紅隧

公主道往紅磡方向全封 請廣傳

其實從結果上
咁樣真係唔需要損耗任何野
就可以拎返條路

相返啲狗攻入去
真係有咁勇咩？ 入面空間咁窄 實開實彈打起上黎

咪on9，你估打機咩，死人架

賭輸
係幾百個手足條命
輸唔起

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

收皮啦

同中大情況唔同 今次攻入去對警察係有利

班狗見無人救一定強攻
香港人絕不會放棄手足

你都on9 因為上次CU有條撤退路線，而家無圍你城呀

銳武裝甲車企圖衝入,遇到最強火魔法

其實睇live我真係覺得警方無心攻 反而似玩嘢多啲
依家玩心理戰 前線淆就在所難免 連tg連登都好似驚到瀬屎失哂方向咁
與其鳩叫救手足同開路 倒不如靜待對家行咩棋啦 我地未必輸㗎

主要逼勇武出黎

然後有咁多拉咁多

講得啱 , 今晚係理工大學靈探之夜

喺自己學校靈探唔撚得咩 ?

邊個守橋 ? 唔知喎

咪係,黑警痴撚左線

我地賭唔起！

班狗驚死, 唔會亂攻. 而家打緊心理戰. 放TRAP拉夠數.

同意

攻緊 now 水炮車 佢地等緊果d車做backup昨

人地話你係賊想殺死佢而家係自衞 有咩問題？

你真天真，支共抓爛塊面都要你哋完全消失，國際名聲WFC

上次成功分化咪唔洗攻 今次分化唔到 你覺得真係唔會攻？

SOSSOSSOS

咁事實果度又唔係大學範圍黎既

樓主訓左幾多個月

其實一路覺得啲狗唔係想像咁勇
佢地都係第一次面對呢啲野

上次中大係走到，今次包圍走唔到，物資都入唔到

I dun think they will go in too! Cuz inside structure so complicated, easy to 被伏擊, also they dun know if Poly guys hv set traps. So many uncertainties, they wont go in unless v sure of inside situations!

要攻入去poly
而家有兩個option
1. Z core, 但加士居重狗
2. 柯士甸推正門, 有兩水炮

手足安全最重要 be water

咁你想點？

天真

燒成咁,車入面啲狗仲咁淡定咁退返後

中大分唔分化撤退都係合理㗎啦。

而家根本隨時入去封 Tolo Hwy 都無人會理你。

無想點 純粹企係對家諗

手足唔係condom 唔係賭注

成件事一啲都唔似硬衝

佢哋絕對會攻入去，因為成個尖沙咀都封鎖晒

無 垃圾文人政府 賭乜都得

佢無非都係想大圍捕同民意戰姐
我地唔救佢就進攻大圍捕，分化和理非同勇武
我地救就話我地用武力同破壞等開花去搞破壞，抹黑我地
至於佢地點攻，最壞嘅方法係六四式屠城咁攻，又或者好似Y cure咁引佢地出來拉曬佢，拉唔曬都唔緊要，比人覺得我地輸左就得
而我地要救嘅話最緊要係比人覺得我地唔驚佢地，同比佢地知道和理非同勇武永不分割，所以反包圍救人係必須，最好可以遍地開花埋。

當然唔係 純粹開放討論下

分出小隊搞左狗宿狗屋先

真根本有打過前線都睇得出班狗唔係落力攻入去，只係喺到跳舞玩射靶

話裝甲車係攻嘅，問心啦，要攻入去會唔會慢駛？

。

Be water!!!!!唔好再搵命搏啦手足們😭😭😭😭😭😭😭😭

其實真係睇得多你呢d言論低估晒班狗
佢地全部有組織有戰術有資源
唔好以為你同佢對峙 佢就真係同你鬥企啦

拉
樓主on999

PUSH

1. Y座已經拉咗人 即係對家無打算放過裏面嘅人
2. 但若有學生視死如歸 雙方必有死亡
大家都唔會見到屍
只會831 3.0 / 被自殺

啱唔啱？

好難講
二次六四好大機會動搖到支共

中大都叫有校長斡旋
點同

你哂咁多時間打呢篇咁既廢話 真係屌你都費撚事 ON 9

手足條命係最重要

水啲人出嚟

當然佢一定想既係 捉哂啲人又可以拎返條路

九龍區市民有冇人需要狗方協助有冇失竊情況 比咁多稅仲唔快啲打999

分分鐘會令大陸作反

都係分析下形勢

被捉到嘅人
只有告得入 / 被自殺兩個選擇

依個諗法要成立的話，先要assume中共係理性
你相信依個assumption成立嗎？
冇人知佢想點 亦冇乜必要猜則佢想點
不過大家要明白
人多點都安全過人少

一有機會就要突圍，盡量放棄Gear。
唔好白費出面手足既犧牲
人地入黎救你，你就一個不少同我走出去，守你老尾丫守

其實當日中大要攻實得
係校長同幾位教授都出曬黎 又加埋好多人幫先退
當日下午已經攻入校園 之後夜少少先退返去橋

講到明叫你李兆基樓果邊走喎

攻硬
如果將入面300勇武精銳一網打盡 成場運動POPO贏左大半

支國無可能唔理內憂外患嘅問題而讓問題惡化

所以你想講咩

警察強攻佢一定會有死傷
佢唔會攻入去

因為根本唔需要攻入去
還掂紅隧都有排開唔到
佢咪慢慢圍 set check point唔俾補給唔俾人入
得閒射下tg 你捱得耐咩
要怪就怪邊個撚樣話大學係要塞啦

搏唔過，屌你老母

手足而家係走唔撚到呀

有無諗過四面都可以攻入校園?

其實我同意樓主，

而且佢哋而家都未諗住入大學拉人，
但係令手足係入面用盡魔法，
或者頂唔順出嚟自首，

如果話係用六四作比較，
我認為用長春圍困戰作比較更合適。

中共根本係完全從來無在乎過香港嘅大學生條命，難聽啲講句，死哂仲好，大把聽教聽話嘅可以取而代之

最好架銳武係回力車

冷氣軍師 拉

點賭，一定有人hardcore唔走

發緊夢

啊sor有無收OT錢

收皮啦屌你老母死黑警

.

都唔知點解要同中大比
中大果次打條橋炸
你依家係成條漆咸道連紅隧呀

今次唔會，因為好多勇武聚晒係poly 度，依家係圍困，一收網可以拉晒。
何況今日poly 啲人咁勇猛，一定好想報仇

咁要真係攻點解唔四面一齊攻

畀你估到又點?
我哋要poly手足全部安安全全走！

無聽過？
越迫得太緊
反抗越大？

咁其實佐敦攻緊入去嘅都好勁，成粒鐘已經

一入去就可以捉哂班勇武太吸引班狗
但係代價係真暴亂

分咩化
佢地係想玩殘勇武 打冧手足啲骨氣

當然希望最好結果係手足可以安全離開

點會冇一個瞓醫院呀 中腐蝕性液體嗰個已經有排瞓啦 係你班傻閪係都要用啲垃圾氣油彈啫

佢要紅隧

收皮佢地就係要咁

咪係 如果要政 幾面一齊 你都頂唔到啦 但係全日都無做過

愈搞咁多小動作愈唔敢攻入去
佢地目標只係拉人
戰則易安, 和則難存

救人呀 仲諗埋啲無聊野

越迫得太緊
反抗越大

咪撚咁天真

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

大家睇睇

fuck this shit

POPO貪生怕死, 有風險佢地第一個走先.

圍死唔敢攻呢個幾肯定.

唔知, 但射中左隻狗腳, 今晚覆桌肯撚定

唔係好信佢睇唔到個火勢
可能架裝甲車唔係中國製,所以佢可以咁淡定啦

可能你會估中 都好想你估中
但無俾過建議點救手足 證明你一係狗 一係就on9 廢post

賭唔起

樓主收嗲啦

同意，捱住呀手足

sorry 我真係俾唔到建議
我最希望同中大一樣無人被捕
安全散 最緊要個人係到

source?

樓主真係好撚叻！眾人皆醉你獨醒！

so?

咁你呢啲時候就唔好出廢po
如果因為你個po搞到少左人出 最後唔夠人救poly 班手足 你自刎都唔掂

咁又唔好咁講，純粹俾大家討論
我都唔會肯定我既睇法

啱 所以大家點都要出左先 唔好推post

我想講絕對有依個可能性
但唔係一個保證，但手足輸左就一世

上頭話退，但班散仔點會肯，有狗中箭喎。
同埋今次圍實曬

唔好假設冇事ＯＫ？

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

呢d係罷工四寶，政府好驚驚。

街上手足，唔好搞啊~!

地面供電設施，路軌，電纜，車廠

聽講喺德國最後一架平治

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
內外打開一條路撤退

haha

樓主有道理

唔好咁天真
黑警就係因為暴大贏唔到，今次一定好進取

睇死你地咁鐘意捉鬼
一定又分化
不費一兵一卒就瓦解你地

中大就係完美劇本

聽講德國車好硬淨,唔怪得啦
中國製,隻狗肯定即刻彈落車

都有可能

如果唔係咁點樣
拎手足啲命嚟賭？
冇任何手足係condom

唔賭

100%

但有機都會分化唔到就 硬衝
因為點都要拎返條路 聽朝前

支共唔在乎, 但64 2.0支港係國際地位就會真收皮.

同意 所以
救人阿

睇live啦屌你老母

呢個可能性唔係無！而且狗一定會比人散，但係會等人散出黎再拉！！！

既然大家唔信就唔撚好推啦